【娶細13歲嫩妻】中國第一毛孩結婚喇！ 曾遭女友富爸迫激光脫毛

因為全身長滿毛髮，「中國第一毛孩」于震寰（又名：于震環、于震澴）從小備受關注。隨着年齡增長，他的熱度逐漸退去，近2年又因為網絡平台的迅速崛起，再次走進大眾的視線。近日，41歲的于震寰在微博公佈喜訊，還貼出了和妻子的結婚證。結婚證中顯示，于妻於1990年出生，比于震寰年輕了13歲，2人於本月3日登記。照片中的于震寰毛髮依然濃密，其妻子的樣貌則被他特意抹走了。
于震寰出生在遼寧省岫岩縣的農村，因為身上96%覆蓋着黑毛，不但讓父母和醫生嚇了一跳，也讓那個小山村名噪一時。村民流傳不同的說法，有人甚至說他是「孫悟空下凡」，建議把這個毛孩扔掉。幸運的是，父母並沒有嫌棄「小毛孩」的長相。
于震寰小時候被專家研究身體上長滿毛髮的原因，更成為科學探秘類電視節目的常客，節目播出後讓他成為家喻戶曉的人物，甚至還流傳着很多關於他全身長滿毛髮的傳說，大家都稱他為「毛孩」。雖然外表不太美觀，但是全身的毛髮卻讓于震寰顯得與眾不同，小小年紀的他踏入娛樂圈成為童星，7歲那年因參演電影《小毛孩奪寶奇緣》而爆紅，走上舞台後更一躍成為歌手，推出作品《還是愛你》，進軍歌壇。
他還和樂壇巨星米高積遜（Michael Jackson）有過一面之緣。他在美國參加節目時，自爆米高積遜是他的偶像，節目負責人因此安排了他們相見。「邁克·傑克遜（米高積遜）誇我的一身毛很漂亮，會變得越來越好。」于震寰說，他聽了偶像的話之後深受感動。2002年，他被健力士紀錄評為「世界毛髮覆蓋最多的人」，一時間風頭無兩。
因為外表的原因，于震寰的戀情一直是外界關注的焦點。早年他與多名女友的甜蜜照片曝光，又曾同時與10名護士相睇，瞬間引起廣泛關注和熱議。于震寰的感情經歷曲折離奇，初戀女友林雲的父親是富商，在知道兩人戀情後百般阻擾，甚至用金錢羞辱于震寰，並要求他必須用激光脫去身上所有毛髮，但于一口拒絕說：「毛髮是上蒼和父母賜給我的，它給了我痛苦，也給了我機遇和堅強。」這段戀情最終草草收場。
後來他也談過幾段戀愛，但都無疾而終。值得一提的是，于震寰的幾任女友都長得十分漂亮，身材也高䠷。如今「毛孩」成家立室，網民紛紛留言送上祝福：「祝福你們永遠幸福快樂。」「緣份到了擋不住的，祝福你。」

肛毛長

呢d都有女
連登仔

條女都食得幾偏架wor

呢d 奇人異士 碌鳩一定勁大

起大陸比人參觀

每人收五毛都幾億身家

激發左遠古直立智人既基因

笑左

睇個咀唇就知根本係同猩猩扑野生出黎

個輪廓成個力架咁

咁多毛都M字額

毛孩都甩頭髮

啲人話毛多性慾強，呢啲咪性慾爆登

嘩一樣樣嘅？係咪有呢個基因都會差唔多樣

屌，笑咗

同d阿差 差唔多啫

講真手腳啲毛同南亞人差唔多

激光脫毛其實有冇用

多毛根本唔係問題
問題係唔靚仔

可能成碌都係毛

條條女都咁正

熄左燈一樣

條女仲要唔差
呢個世界公平咩

點知潰爛三百幾年都無人用

男人咁樣咪同中東/印度佬留鬚差唔多，女人咁多毛先慘

條女幾正
連登仔

條撚夠粗 不過短過鳩毛

碌鳩都有毛

一向都有

猩猩都有女屌 公平咩

返祖現象

仆街，條女有d似isabella ,係咪有錢

春袋萎縮 自瀆生涯從此結束

笑到仆街

眼嘴唔似
個鼻勁似

冇錢啊冇特色啊

咁就要切柒煲粥 煲粥黎餵狗

多毛仲要樣衰
咁都有女
仲要啲女有富爸